發現男朋友玩tinder

平時郁啲講分手，依家終於明點解
已經唔係第一次發現，發現唔到嘅都唔知有幾多次
happy friday幫大家護下眼

：飛啦仲等咩
：死港女，玩tinder又點，識下朋友唔得？

老生常談

分手未？

（竟然冇捉我錯字）

男友自己揀, 高大靚仔係咁上下

唔高唔靚仔

好過發現男友玩Grindr

男扮

點發現

見冇人屌，再睇返個username

發現男朋友玩jackd

笑左

冇架啦

我男朋友都係tinder識
第一句就問我屌唔屌
我答佢屌你老母
然後就開始傾,傾傾下又幾好傾

真心心灰意冷 但唔捨得

我反而寧願呢個

同佢做姐妹

有封email話佢match左人
其實點解會sd email